全城狂賀，老衲當選做班長

吃番支煙仔慶祝下先

威

都算撚到下老衲

接乜撚 ？

老納比人撚狗

納d邊間小學咁民主

邊有小學唔俾食煙嫁

第一日返學食煙比風紀捉

唔好撰我名OK?

柒蚋

每張枱一個組長做代表
其他學生無份選
班長由老師提名及任命